Overview
========
 โปรแกรมคำนวณ การหยอดกระปุก


Features
========

- แสดงค่าผลรวมของเงินที่เก็บ ค่าเฉลี่ย ค่าสูงสุดต่ำสุด
- เรียงลำดับเงินจากมากไปน้อย ,น้อยไปมาก


Use cases
=========
 -ใส่ วันที่ที่เก็บเงิน จำนวนเงิน 
 -เลือกได้ว่าต้องการแสดงผล มากไปน้อย หรือน้อยไปมากได้ 
 -ลบข้อมูลที่ไม่ต้องการได้
------------
